和理非，630係機會啦！！！！

烈士為我哋以死明志 勇武為我哋受傷
講明兄弟爬山
和理非都一樣有其用武之處

除左日頭行動中湊人數夾物資
我哋更加要係每個看似危險既晚上 同勇武巴絲互相守護
實踐人越多越安全既理念

630煲底需要我哋幫手做後援 守住物資
令朝早升旗禮可以順利行動

630夜晚9點，煲底見！！！！

朝早打機攻略

推

烈士悼念區被拆

一定會來幫拖
睇見梁烈士公祭壇畀人咁搞我好心痛

今日唔出，唔知可以再等幾時
今晚見

我知唔係個個人都可以帶頭衝，但每個人都有自己可以做既野

香港人，你地盡左力未？

推，求下你地出來

講真好需要和理非坐喺度，睇住勇武唔會俾人包圍

聽日成唔成功就靠大家！！！

推！

再推